(推推佢)每週香港人新嘅嘗試，就亂散播失敗主義

路途雖然遙遠，目標仍然清晰

一致

推一推

放核彈都唔割呀！！

呢D咁既post我都出到啦on9

諗下啦
我地和理非同勇武已經係命運共同體
就算我地割左，最尾冇左自由既都係我地
大家已經番唔到轉頭嫁啦

記唔記得
兄弟爬山，各自努力
自由社會就係每個人都有唔同意見
勇武派有冇真係傷害過普通市民？有冇針對民居？冇呀

由始至終都係D狗先會亂係民居出彈，射街坊射記者
佢地而家燒狗屋，唔係對準政權係乜野？
係呀冇錯佢地有無意中搞到其他紀律部隊，但係都唔夠黑警同黑社會與民為敵咁仆街！！

對抗不公義

放下文武成見

對抗不公義
放下文武成見

推

多謝多謉

逼我禁慾都唔割呀

多謝多謝